{
  "An error was encountered when loading table data. This usually happens when a table is too large or the data couldn't be processed. See console for more details.": "테이블 데이터를 로드하는 중에 오류가 발생했습니다. 이는 일반적으로 테이블이 너무 크거나 데이터를 처리할 수 없는 경우에 발생합니다. 자세한 내용은 콘솔을 참조하세요.",
  "Are you sure you want to permanently delete all the items? You cannot undo this action.": "모든 항목을 영구적으로 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to permanently delete the item \"{name}\"?": "항목 \"{name}\"을(를) 영구적으로 삭제하시겠습니까?",
  "Cancelling job...": "작업 취소 중...",
  "Cannot call self on ComputeSession with no id": "id가 없는 ComputeSession에서 self를 호출할 수 없습니다",
  "Cannot call self on object with no id": "id가 없는 개체에서 self를 호출할 수 없습니다",
  "Cannot connect to SAS Studio service": "SAS Studio 서비스에 연결할 수 없습니다",
  "Cannot find file: {file}": "파일을 찾을 수 없습니다: {file}",
  "Choose where to save your files.": "파일을 저장할 위치 선택.",
  "Client ID": "클라이언트 ID",
  "Client Secret": "클라이언트 비밀번호",
  "Close Session": "세션 닫기",
  "Compute Context not found: {name}": "컴퓨팅 컨텍스트를 찾을 수 없음: {name}",
  "Connecting to SAS session...": "SAS 세션에 연결 중...",
  "Connection Type": "연결 유형",
  "Converting SAS notebook to flow...": "SAS 노트북을 플로우로 변환하는 중...",
  "Delete": "삭제",
  "Downloading files...": "파일 다운로드 중...",
  "Enter a client ID": "클라이언트 ID를 입력하세요",
  "Enter a client secret": "클라이언트 비밀번호를 입력하세요",
  "Enter a file name.": "파일 이름을 입력하세요.",
  "Enter a folder name.": "폴더 이름을 입력하세요.",
  "Enter a name for the new .flw file": "새 .flw 파일의 이름을 입력하세요",
  "Enter a new name.": "새 이름을 입력하세요.",
  "Enter a port number": "포트 번호를 입력하세요",
  "Enter a port number.": "포트 번호를 입력하세요.",
  "Enter connection name": "연결 이름을 입력하세요",
  "Enter secret for client ID. An example is myapp.secret.": "클라이언트 ID의 비밀번호를 입력하세요. 예시: myapp.secret.",
  "Enter the SAS compute context": "SAS 컴퓨팅 컨텍스트를 입력하세요",
  "Enter the SAS compute context.": "SAS 컴퓨팅 컨텍스트를 입력하세요.",
  "Enter the URL": "URL을 입력하세요",
  "Enter the URL for the SAS Viya server. An example is https://example.sas.com.": "SAS Viya 서버의 URL을 입력하세요. 예시: https://example.sas.com",
  "Enter the name of the SAS 9 server.": "SAS 9 서버의 이름을 입력하십시오.",
  "Enter the registered client ID. An example is myapp.client.": "등록된 클라이언트 ID를 입력하세요. 예시: myapp.client.",
  "Enter the server name": "서버 이름을 입력하세요",
  "Enter the server path": "서버 경로를 입력하세요",
  "Enter the server path of the SAS Executable.": "SAS 실행 파일의 서버 경로를 입력하세요.",
  "Enter your SAS server username.": "SAS 서버 사용자 이름을 입력하세요.",
  "Enter your password": "비밀번호를 입력하세요",
  "Enter your password for this connection.": "이 연결에 대한 비밀번호를 입력하세요.",
  "Enter your username": "사용자 이름을 입력하세요",
  "Error converting the notebook file to .flw format.": "노트북 파일을 .flw 형식으로 변환하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error getting server with ID {id} - {message}": "ID {id} - {message} 서버를 가져오는 중 오류 발생",
  "Error getting session with ID {id} - {message}": "ID {id} - {message} 세션을 가져오는 중 오류 발생",
  "Failed to connect to Session. Check profile settings.": "세션에 연결하지 못했습니다. 프로필 설정을 확인하세요.",
  "Failed to get state from Session {sessionId}": "{sessionId} 세션에서 상태를 가져오지 못했습니다",
  "File added to my folder.": "파일이 내 폴더에 추가되었습니다.",
  "Ignore: all": "무시: 전체",
  "Ignore: current position": "무시: 현재 위치",
  "Ignore: error": "무시: 오류",
  "Ignore: warning": "무시: 경고",
  "Invalid connectionType. Check Profile settings.": "유효하지 않은 연결 유형입니다. 프로필 설정을 확인하세요.",
  "Invalid file name.": "유효하지 않은 파일 이름입니다.",
  "Job does not have '{linkName}' link": "작업에 '{linkName}' 링크가 없습니다",
  "Method not implemented.": "메서드가 구현되지 않았습니다.",
  "Missing connectionType in active profile.": "활성 프로필에 연결 유형이 누락되었습니다.",
  "Missing endpoint in active profile.": "활성 프로필에 엔드포인트가 누락되었습니다.",
  "Missing host in active profile.": "활성 프로필에 호스트가 누락되었습니다.",
  "Missing port in active profile.": "활성 프로필에 포트가 누락되었습니다.",
  "Missing sas path in active profile.": "활성 프로필에 SAS 경로가 누락되었습니다.",
  "Missing username in active profile.": "활성 프로필에 사용자 이름이 누락되었습니다.",
  "New File": "새 파일",
  "New Folder": "새 폴더",
  "New SAS Connection Profile Name": "새 SAS 연결 프로필 이름",
  "No Active Profile": "활성 프로필 없음",
  "No Profile": "프로필 없음",
  "No Profiles available to delete": "삭제할 수 있는 프로필이 없습니다",
  "No SAS Connection Profile": "SAS 연결 프로필 없음",
  "No authorization code": "인증 코드 없음",
  "Not implemented": "구현되지 않음",
  "Paste authorization code here": "여기에 인증 코드 붙여넣기",
  "Port Number": "포트 번호",
  "Python Program": "Python 프로그램",
  "Rename File": "파일 이름 변경",
  "Rename Folder": "폴더 이름 변경",
  "Result": "결과",
  "Result: {result}": "결과: {result}",
  "SAS 9 Server": "SAS 9 서버",
  "SAS Compute Context": "SAS 컴퓨팅 컨텍스트",
  "SAS Log": "SAS 로그",
  "SAS Log: {name}": "SAS 로그: {name}",
  "SAS Profile": "SAS 프로필",
  "SAS Program": "SAS 프로그램",
  "SAS Server Username": "SAS 서버 사용자 이름",
  "SAS Viya Server": "SAS Viya 서버",
  "SAS code running...": "SAS 코드 실행 중...",
  "SQL Program": "SQL 프로그램",
  "SSH_AUTH_SOCK not set. Check Environment Variables.": "SSH_AUTH_SOCK가 설정되지 않았습니다. 환경 변수를 확인하세요.",
  "Save": "저장",
  "Saving {itemName}.": "{itemName} 저장 중...",
  "Select a Connection Type": "연결 유형 선택",
  "Select a Connection Type.": "연결 유형을 선택하십시오.",
  "Select a SAS connection profile": "SAS 연결 프로필 선택",
  "Server Path": "서버 경로",
  "Server does not have createSession link": "서버에 createSession 링크가 없습니다",
  "Server does not have state link": "서버에 상태 링크가 없습니다",
  "Session does not have '{linkName}' link": "세션에 '{linkName}' 링크가 없습니다",
  "Show results...": "결과 표시 중...",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "Switch Current SAS Profile": "현재 SAS 프로필 전환",
  "Task is cancelled.": "작업이 취소되었습니다.",
  "Task is complete.": "작업이 완료되었습니다.",
  "The SAS session has closed.": "SAS 세션이 종료되었습니다.",
  "The file type is unsupported.": "지원되지 않는 파일 형식입니다.",
  "The item could not be added to My Favorites.": "항목을 즐겨찾기에 추가할 수 없습니다.",
  "The item could not be removed from My Favorites.": "항목을 즐겨찾기에서 제거할 수 없습니다.",
  "The notebook file does not contain any code to convert.": "노트북 파일에 변환할 코드가 포함되어 있지 않습니다.",
  "The notebook has been successfully converted to a flow and saved into the following folder: {folderName}. You can now open it in SAS Studio.": "노트북이 성공적으로 플로우로 변환되어 다음 폴더에 저장되었습니다: {folderName}. 이제 SAS Studio에서 열 수 있습니다.",
  "The output file name must end with the .flw extension.": "출력 파일 이름은 .flw 확장자로 끝나야 합니다.",
  "The {selected} SAS connection profile has been deleted from the settings.json file.": "{selected} SAS 연결 프로필이 settings.json 파일에서 삭제되었습니다.",
  "There was an error executing the SAS Program. See [console log](command:workbench.action.toggleDevTools) for more details.": "SAS 프로그램을 실행하는 동안 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 [콘솔 로그](command:workbench.action.toggleDevTools)를 참조하십시오.",
  "This platform does not support this connection type.": "이 플랫폼은 이 연결 유형을 지원하지 않습니다.",
  "Unable to add file to my folder.": "파일을 내 폴더에 추가할 수 없습니다.",
  "Unable to create file \"{name}\".": "\"{name}\" 파일을 생성할 수 없습니다.",
  "Unable to create folder \"{name}\".": "\"{name}\" 폴더를 생성할 수 없습니다.",
  "Unable to delete file.": "파일을 삭제할 수 없습니다.",
  "Unable to delete folder.": "폴더를 삭제할 수 없습니다.",
  "Unable to delete table {tableName}.": "{tableName} 테이블을 삭제할 수 없습니다.",
  "Unable to download files.": "파일을 다운로드할 수 없습니다.",
  "Unable to drag files from my favorites.": "즐겨찾기에서 파일을 드래그할 수 없습니다.",
  "Unable to drag files from trash.": "휴지통에서 파일을 드래그할 수 없습니다.",
  "Unable to drop item \"{name}\".": "\"{name}\" 항목을 놓을 수 없습니다.",
  "Unable to empty the recycle bin.": "휴지통을 비울 수 없습니다",
  "Unable to rename \"{oldName}\" to \"{newName}\".": "\"{oldName}\"을(를) \"{newName}\" 이름으로 바꿀 수 없습니다.",
  "Unable to restore file.": "파일을 복원할 수 없습니다.",
  "Unable to restore folder.": "폴더를 복원할 수 없습니다.",
  "Unable to upload files.": "파일을 업로드할 수 없습니다.",
  "Uploading files...": "파일 업로드 중...",
  "View SAS Table": "SAS 테이블 보기",
  "You can also specify connection profile using the settings.json file.": "settings.json 파일을 사용하여 연결 프로필을 지정할 수도 있습니다.",
  "You must save your file before you can rename it.": "파일 이름을 바꾸기 전에 파일을 저장해야 합니다."
}
